卡雲尼：仆街, 中伏

我霸氣, 唔代表要踢霸氣盃